README

Pedro Leal(1110863)
João Ramos (1110634)*

trabalho1.html -> ficheiro base de teste de integração da widget (iframe)
widgethost.php -> widget em si, emitida pelo servidor

-usado jquery UI para estilizar a widget.
-todas as chamadas ao servidor são efetuadas via Ajax puro, sem frameworks
-chamada à API do Google Books feita via JQuery AJAX (servidor retorna em formato JSON)
-implementado 3ª editora(EditoralCoolPen). 
        Na pasta editor_backend encontra-se o ficheiro PHP de fornecimento de dados desta editora (alojado em PHPDEV2)
-backend e frontend de fornecimento de sessões implementado, mas não se encontra a funcionar de momento.
-logs da base de dados alojados na maquina virtual.
-implementado popup de sinopses
-RFa microdata não implementado

* creio que o João tenha comunicado o sucedido.